屌你老母點中國移動

話說本身11月10號完約就轉第二個台

之後簽約前上去個app睇就無啦啦變左1月21號先完
簽晒新約比晒證明下年1月21正式轉過去

過晒14日冷靜期

今日再上app睇無啦啦又幫我續左1年約去到下年11月10號先完

屌你老母 有冇人試過咁既情況

打上去問囉，不嬲好興打唔通俾你 就自動續一年，打上去同佢講唔續is ok ,只要你無禁過d sms 回覆，或者係電話應承過就應該cut 到

但係已經過左幾日 仲cut到？

唔該巴打 補40蚊搞掂

中國移動 唔用好過用， 但真心係平

以前番大陸做野先用到佢 而家咁多公司揀
佢真係狗也不屌

我仲 join 左佢個$168 20g 無限 + 1g 大陸，出年3月轉，咁點算